有冇咩交友app可以識到韓國妹子？

想識返個薇娟咁既女仔❤️

算啦 唔好搞啦

點解？我好有決心

呢個世上好似薇娟咁嘅女仔只有薇娟一個

有8成我都收貨

妹你老母子

咁惡做乜==

叫雞都見過呢類整容化妝樣呀

你個D雞黎點同

吹大咗

佢吹大我

媽的 冇人有貨

呢隻係支那樣

死毒撚咪扮識啦